不費吹灰之力，722 元朗已經順利光復

1530 條街靜到空氣都清新啲

平時好多支那水貨大媽無曬

香港獨立真係靠老新

仲靜過97前

IP都唔洗check?

之前仲巴打話元朗光復唔到

邊撚度不費吹灰之力呀？琴晚流啲血點計？
你老母就不費吹灰之力呀！
屌你老母！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

繼屯門，上水，沙田後，又一重要據點光復成功

所謂黑社會....元祖係叫三合會....本應係地下秘密組織, 原意係反清復明

匿埋晒啫
我估今晚黎料
不過講到咁大冇張相係真fact check到今日會開片
真係怪怪地

光你老未復咩
宜家普羅大眾連踩足元朗都淆底
咁撚樣叫光復?

曲線姐

個度係元廣去朗屏站條橋